英超冠軍？

都幾易贏喎
係咪出左副選？

阿仙奴出左副選

我地拿卡都唔洗出

出咗輸撚咗啦

輸12碼唔計

係？睇過？？

樓主又秒

利狗唔敢反駁 淨係可以留下負評

馬撚又衝出黎搶口

今年應該要同你地爭4

得垃圾阿先咁care呢啲飛機杯
我哋高daddy輸波只係笑一笑
達sir開心到好似拎歐聯🤣

你睇吓而家英超邊隊排第一咪知囉

fullteam 上陣，係幾唔care

希望你都只係笑一笑😉

暫時係阿仙奴

阿狗爭冠啦

你做咩輸波輸到唔知咩叫冠軍？

佢問而家英超邊隊排第一

大家都0分0得失球=並列第一